慢煮法式芥末醬日本豬扒

打陣機先
再煮埋個汁料同配菜

支持達仔

塊扒仲要係厚切

你隻腳指都幾肥

我瘦撚

建議ching睇下慢煮殺菌既原理先

你睇下第d post同外國既人同研究點講
我真係懶 你唔信冇所謂 反正拗然又冇錢

離題
咁多調味料擺晒出嚟會唔會有曱甴？

煮汁

Live

斬新だな

不會 我最怕 所以我都汁得好乾淨

60度煮一個鐘？

2個鐘

上次63度煮左塊厚切豬扒兩個鐘 兩邊煎1min
好鞋 唔知係塊肉太瘦定係溫度問題

應該係無剁鬆同埋醃料問題

應該點醃

我就落左鹽同油 少少糖同rosemary
可能冇剁所似好鞋